中意一個人令自己好迷失

唔知有冇人好似我咁 平時其實幾有自信
但因為中意咗一個 你自己覺得都幾好嘅人之後
就會覺得自己好垃圾 根本高攀唔起嗰個人
而變到好自卑

True

一見倒佢就會長期自卑 覺得自己唔襯佢
請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

唔好比太多心機佢 慢慢你就會發現其實佢都唔係真係咁好 你覺得佢嘅好係你想像出嚟

我明啊 鐘意佢就想癡住佢 日日見到佢
推曬啲朋友聚會 唔係冇得去
係真係唔想去但對方根本唔想你咁癡身

好明

係咪我出架個post

我

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》